睇相佬話老衲天生一副暴君相，將來一定好多支那人死喺老衲手上

SIEG 衲dee

老納天生一副離婚相

首先要衲DEE結到婚